吳綺莉自嘲身無分文 寸Andi淨係識攞錢

吳綺莉女兒吳卓林在加拿大拍片尋父，聲稱與女友Andi三餐不繼兼瞓橋底，成為全城熱話。連日閉關的吳綺莉昨午一時許臉容憔悴離開大坑住所，駕車到北角買豆腐及滷水鵝。問到卓林公開認成龍做父親等問題，她對「成龍」二字全充耳不聞！

吳綺莉接受本報電話訪問時，對於好友郭秀雲爆料指Andi的母親曾提出索取數萬元照顧卓林，她坦言Andi動作多多，目的是向她索取金錢！並自嘲：「我身無分文，都要努力工作嚟維持生活，我咩都唔想理，希望佢好好睇住我個女嘅健康，呢樣嘢最重要。」對於卓林想出自傳，吳綺莉表示去年曾聽聞，但認為女兒年紀還小，沒甚麼經歷可寫，覺得只有對社會有貢獻的成功人士才可出自傳，更指是Andi的主意：「唔該嗰位三十幾歲嘅老師，好好哋搵工，唔好成日將我個女放上神枱供奉，個女梗係乜都聽佢講！其實卓林以前好乖，自從識咗佢之後就變晒！」

被朋友鬧垃圾
另外，卓林拍片前一天，Andi在社交網以英文發長文，指自己作為教師，見到很多家長不懂教仔，只懂說教，及只想子女去完成他們的夢想等，怎料她的朋友幾乎一面倒爆粗狂罵，以「垃圾」形容她，其朋友留言：「咪做垃圾！快搵嘢做！個個都知你想喺成龍個女身上攞啲乜！」、「你成三十歲人，點解唔搵工畀卓林有瓦遮頭？你殘廢定心理有問題？」、「老師！唔好再叫卓林去乞錢！」、「你愛卓林，應該叫佢返阿媽屋企！」對於Andi的發文及朋友留言，吳綺莉不作回應。

佢條褲係design黎定污糟左

精黎

唔撚想知 死左先報啦

比得成x屌既人都唔係善男信女

當初吳綺莉又味係想搵成龍錢 呢D叫報應啊。

呢場戲要做到成龍死果日先會完

成龍比啲掩口費咁快用曬?睇黎條度縮咸虫比好少錢

得啦 知啦

日撚日報佢母女做乜7

被朋友鬧垃圾
另外，卓林拍片前一天，Andi在社交網以英文發長文，指自己作為教師，見到很多家長不懂教仔，只懂說教，及只想子女去完成他們的夢想等，怎料她的朋友幾乎一面倒爆粗狂罵，以「垃圾」形容她，其朋友留言：「咪做垃圾！快搵嘢做！個個都知你想喺成龍個女身上攞啲乜！」、「你成三十歲人，點解唔搵工畀卓林有瓦遮頭？你殘廢定心理有問題？」、「老師！唔好再叫卓林去乞錢！」、「你愛卓林，應該叫佢返阿媽屋企！」對於Andi的發文及朋友留言，吳綺莉不作回應。

全城熱話？

當你一隻手指指住人
就有三隻手指指住自己

ig上面嗰啲都叫係朋友？

想知吳綺莉其實依家做緊咩

其實冇人想知 呢啲無謂可唔可以唔好放上來？

吳綺莉應該本身家底唔錯，住間大屋應該係屋企買落，剩係交管理費，只係佢自己基本上無收入

嗰陣報紙唔係話佢交租咩

可唔可以貼下佢後生個陣既靚樣 補補血
增加討論意欲

而家住緊大坑係前排千五萬買，千二呎，但好似仲有間大屋

都唔知係咪房祖名俾錢

明明係雞
咩鹵水鵝

養不教 咩話

兩母女加埋Andi快啲一齊收皮啦

父之過